到頭來咪又係咁

到頭來咪又係咁

我好想靜少少 唔想知自己想諗咩 查實唔應該但唔知 唉

拒絕嘅勇氣

巴？絲？咩事？

冇事

講得唔啱 我已經冇期望過啲咩

幾努力都冇用其實所有人都只係畀緊面自己咋

係 冇錯就係咁

有三種病絕對唔好惹 頑疾 性病 同埋抑鬱症
呢個社會一旦有抑鬱症就生存唔到落去
但個社會最容易令你有抑鬱

你做咩事 去睇醫生 生存到唔會再辛苦

算啦 到頭來咪又係咁

句嘢唔係咁用

唉我屌我老母啊

我柒撚咗 好想死